警察體育遊樂會遭擲汽油彈 警翻查「天眼」再拘3人

旺角西洋菜北街警察體育遊樂會早前遭人投擲汽油彈，警方繼拘捕一名青年涉嫌藏有違禁武器，消息稱，警方翻查「天眼」後再拘捕3名涉案疑犯，有人報稱學生，其中1名疑犯曾參與反修例示威被捕。

事發於本月1日被凌晨1時許，遊樂會停車場3名身穿黑衫的男子投擲9個汽油彈，一時間火光熊熊，現場一輛貨車遭波及着火焚燒。消防接報趕至開喉將火救熄，調查發現玻璃樽碎片，認為火警有可疑，隨即交警方跟進，案件列作縱火。

西九龍總區衝鋒隊第3隊警員在附近一帶兜截，並在深水埗福榮街近石硤尾街發現一名可疑男子，於其身上搜出一支胡椒噴劑。經調查後，該名姓何(18歲)男子涉嫌藏有違禁武器被捕。事後警方翻查「天眼」，追查後再拘捕3人。

香港太多天眼，同埋佢哋可以倒帶睇案發前嘅片，所以事前事後嘅路徑都要注意

做咩事後唔走人

平時捉賊查交通意外唔見咁勤力睇天眼

凌晨1點正常人都瞓緊覺

懷疑依家某d cctv已有人臉識別功能

所以真係唔好睇小popo

附近餐廳或商店立即澄清冇交過CCTV比狗
否則3日後一律當藍店

不嬲捉示威者最落力架啦

裝左支那出嘅多數有

有啲可以分析埋步姿

入場起點同離場終點不可以係屋企。一定要有六小時以上間格。

分析埋衣著飾物
有個連登手足影過狗嘅新cctv分析設備出黎

佢地一句國家安全，已經可以隱藏買左乜裝備，甚至有乜功能都唔會公開

監控技術中國係數一數二

唔好淨係睇到街冇天眼就以為冇，香港e加好多大廈頂層有天眼影到半條街

肉眼睇唔到既先多

入場同走都要遊走全香港，換幾套衫同鞋

唔肯認拉錯人

警察叫你合作唔關你事你可以唔合作
法庭紙你就先影底佢做證明以防有人偽造

大城市入面邊度都係天眼
畫面清晰度又越來越高
基本上所有案件例如打人偷嘢搶劫刑毁
要捉人肯花時間睇晒所有片一定捉到
係差在執法者對件案上唔上心去做啫
好似上年高佬喺政總附近俾撐警藍絲圍毆單嘢
有晒樣邊可能一個捉唔到
真係犯法就係犯法，除非你係藍絲

咬錯人啦又

高危熱門地點班狗一早知道晒啲cam 位置，
一有人做嘢就即刻拎cam 去查
除非諗住做完嘢即刻離開香港，否則實在太高風險